經民聯贊助 25蚊睇多啦A夢！超級優惠！請勿錯過！

全力支持

推

又係你

Push

永遠支持吉巴

我無野講

嘩!
正呀!
蛇齋餅粽呀!

大家一齊報名!!

查詢電話: 2708 2577 / 6219 9540

係咪要做會員

超級優惠！請勿錯過！座位有限！賣完即止！

屌你老母啲優惠咪又係市民錢
有著數一定要用 票就一定唔投佢

組團報名
預我3個!

千忻唔好打去瘋狂查詢同搵梁美芬呀

外國勢力

拉哂親朋戚友去睇

一定要睇，第時投票仲一定要投非建制派

快報名

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

正呀童年回憶